* Instalar node.js (site node.js)
* Instalar expo (prompt CMD): npm install --global expo-cli
* Criar pasta para os trabalhos (mobo)
    * De dentro da pasta dar o comando: expo init NOME-PROJETO (dar enter no BLANK) (expo init  primeiro)
    * expo start primeiro	
	* comando: expo start primeiro
* No celular: Expo Go - Expo Cli
